Twitch舉辦女性歷史月活動稱女性為Womxn

被網民圍插後，twitch del原post並且宣布改回使用woman稱呼女性

但係twitch點解用得womxn，但仲係用history呢

womisken, 係咪咁讀

借問聲「womxn」點發音？

Txxxxx 女巫

d女權撚煩閪到 幾撚時死

國之將亡

變得果一個字點得
xxxxx

有冇清教下我LGBTQIA+係咩
屌你老母之前唔係得LGBT，愈嚟愈長嘅識進化架

條女可以一戰

女權閪正經野唔撚做搞埋啲小動作

變性人搶走女人運動員機會唔撚講

herstory
environmxnt
developmxnt
momxnt
mxntal health

twitch為左保住一堆生金蛋嘅母雞容許法毒撚大量消費

lesbian, gay, bisexual, transgender, queer (and in some cases, "questioning"), intersex, asexual (and sometimes "ally"), and the "+" is for a plethora of other orientations and identities.

上次pogchamp單嘢都知twitch戇鳩
pogchamp emote個本人因為喺twitter撐侵就ban鳩佢個emote

Lesbian
Gay
Bisexual
Transgender
Queer
Intersex
Asexual
+ = 其他

每次演講前：
Ladys, gentlemen, lesbian, gay, bisexual, transgender, queer, intersex and asexual , welcome to here

ladies 呀

7個都未夠 死都要加埋個+

女權大戰LGBT

其實原post都好多人話twitch係erase woman

究極生命體

叫WO 算啦

諗起都覺得煩
Ladies and gentlemen
話知你咩性向咩生理男心理女 男人女人未包撚哂

簡稱金雞?

遲早連pog都唔畀你打

Where's the H?

用BTTV

X men

搞到人哋search唔到唔夠流量唔夠曝光嗰陣咪喊

LGBTQHDJFKFOAHJCBKSHLFB

Womxn

而家做男人係原罪

咁lgbt+咪得囉
整咁長做乜

笑撚死

佢用Twitch都應該罪大惡極喇

原來LGBT已經進化成LGBTQIA
遲啲會唔會集齊26個字母

Why are you gay?

最初係LGB近幾年先LGBT，而家多埋QIA+

戰鬥直昇機呢

lbgtabcdefghijklmopqrstuvwxyz+

之前Doctor都ban，執撚咗佢啦

Who says I'm gay?

我細細個已經識

wo X men

Dear All 算鳩數啦

Worm ‘si’銀

點解淨係得LGBTQIA
特別用英文字母寫出嚟代表
其他就用一個加號代表曬咁多性取向
唔逐個逐個寫出嚟
根本就係歧視小眾性取向

You are gay

so true 女人先係女人最大敵人
成日搞埋門面圈子野 實際野又唔理

Facebook有71種性別

Agender
Androgyne
Androgynous
Bigender
Cis
Cisgender
Cis Female
Cis Male
Cis Man
Cis Woman
Cisgender Female
Cisgender Male
Cisgender Man
Cisgender Woman
Female to Male
FTM
Gender Fluid
Gender Nonconforming
Gender Questioning
Gender Variant
Genderqueer
Intersex
Male to Female
MTF
Neither
Neutrois
Non-binary
Other
Pangender
Trans
Trans*
Trans Female
Trans* Female
Trans Male
Trans* Male
Trans Man
Trans* Man
Trans Person
Trans* Person
Trans Woman
Trans* Woman
Transfeminine
Transgender
Transgender Female
Transgender Male
Transgender Man
Transgender Person
Transgender Woman
Transmasculine
Transsexual
Transsexual Female
Transsexual Male
Transsexual Man
Transsexual Person
Transsexual Woman
Two-Spirit

pokemon 果26粒字母

ABCDEFGHIJKMNOPQRSTUVWXYZ1234567890-/:;()&&@“.,?!’[]{}#%^*+=_\|~<>$€£•.,?!’++++++

我係女都勁憎女權撚

On9

march都係男神

ABCDEFG+

未食過馬克斯鐵拳咪鍾意玩呢啲野

羅小風

If you like ther video, remember to leave a like, share and comwoment below!

twitch 個名都歧視啲癲癇症病人
支持左膠要求 twitch 更名為 Vibrate

連登仔又想迫死左膠

sor 人手正皮返

反正都係Attack helicopter 醫療廢物合成獸

整到未知圖騰咁樣

咪就係
咁點解一開始唔可以男女+?

好女仔

LGBTQIAWTFBBQOMGDKLM

Womxn Shetory Month

左膠世界下女人條命係賤過變性人喎

你可以油黑自己/話自己祖上有小數族裔血統/做原住民/搞gay/變性，pick one

想嘔
唔好貼相，唔該

一直以為B 係black

LGBTQIA+TJNKNEKT4+-5

2021版美國社會階級：

跨性別/性別流動 > 黑人 > 其他有色人種 > 女人 > 男人

唔使咁煩

一個 Homo sapiens搞掂晒

測試下會唔會被bam先

Twitter 好多左膠會寫
His/him
She/her 之類
其實咩意思

好心佢地搞下d正經野

以後教啲仔女唔音串啲字就x左佢

有啲人會讀womxn ，通常喺英國會讀womxn，喺美國就會讀womxn ，香港比較多人讀woman，而連登比較prefer讀chicken

亞裔排最尾

成個世界群魔亂舞

美國版翠字

全世界都玩文字獄

So who is gay?

不嬲都話班左膠最sexist同racist

但twitch當日學芝麻搞限奶令,根本搞死自己,
限衣樣限果樣,洗撚睇你咩,on99

Womxnagemxnt

就喺因為佢地呢啲舉動 先咁多人不滿

有個m字都唔得啦

咁似文化大革命玩批鬥嗰陣打交叉嘅

w1men

O變1滿意未

你係咪歧視attack helicopter

世間難得的好人

我到依家都唔明點解女權撚係都環將性取向同性別撈埋一齊講。基“佬”就唔係男人？基“婆”就唔係女人？

跟本唔應該有男女廁

其實點解LGBTQ要有次序?

Worm

唔記得男性點樣上三層buff

Ladies 點解要先過Gentlement, 係咪睇唔起女性

日頭果陣 我係男性
比賽果陣 我係女性

不如叫hole啦

放心, 唔會, 左膠只係荷蘭叻上身

From now on I want you guys to call me 'Apache' and respect my right to kill from above and kill needlessly. If you can't accept me you're a heliphobe and need to check your vehicle privilege. Thank you for being so understanding.

點讀

唔係人？

家陣係玩埋性別認同
唔係淨係性取向同真正性別

咁男人要排埋一份

同性戀嘅人應該學習下佢哋自創新terms for結合儀式
而唔係走捷徑爭取同性結婚

wopeoplestory

all beings!

其實咁樣除咗令人覺得好麻煩之外仲有咩用？
唔通改咗做womxn就會令人覺得女性地位好撚高咩

Xmen